<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <TextView
        android:id="@+id/textView9"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="16dp"
        android:text="Politique de confidentialité de GreenTrack - [03/12/2023]  "
        android:textColor="@color/Primary"
        android:textStyle="bold"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.498"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView16"
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_marginTop="20dp"
        android:gravity="center"
        android:text="Bienvenue sur GreenTrack, l'application mobile conçue pour encourager les utilisateurs à adopter un mode de vie plus respectueux de l'environnement et à contribuer à la lutte contre le changement climatique. Nous sommes engagés à protéger la vie privée de nos utilisateurs et à garantir la sécurité de leurs informations. Cette politique de confidentialité explique comment nous collectons, utilisons, partageons et protégeons vos informations lors de l'utilisation de l'application GreenTrack"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.498"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/textView9" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView8"
        android:layout_width="wrap_content"

        android:layout_height="wrap_content"
        android:gravity="center"
        android:text="1. Informations collectées  1.1 Informations personnelles : Lors de votre utilisation de GreenTrack, nous pouvons collecter des informations personnelles telles que votre nom, adresse e-mail, photo de profil (le cas échéant), et d'autres informations nécessaires à la personnalisation de votre expérience.  1.2 Données de localisation : Pour fournir des fonctionnalités telles que le suivi de l'empreinte carbone et la carte des éco-points, nous collectons des données de localisation lorsque vous activez cette fonctionnalité.  1.3 Données d'utilisation : Nous recueillons des informations sur la manière dont vous utilisez l'application, y compris les fonctionnalités que vous consultez et les actions que vous effectuez. Ces données sont utilisées pour améliorer l'expérience utilisateur et optimiser nos services.  2. Utilisation des informations  2.1 Fonctionnalités de l'application : Vos informations personnelles et de localisation sont utilisées pour fournir des fonctionnalités telles que le suivi de l'empreinte carbone, les conseils pour réduire l'empreinte carbone, les défis écologiques, et la carte des éco-points.  2.2 Personnalisation : Nous pouvons utiliser vos informations pour personnaliser votre expérience utilisateur, vous fournir des recommandations adaptées à votre profil et vous informer sur les opportunités de participation à des défis ou événements écologiques.  2.3 Communication : Nous pouvons utiliser votre adresse e-mail pour vous envoyer des informations sur les mises à jour de l'application, des conseils écologiques, des défis à venir, et d'autres communications liées à GreenTrack."
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/textView16" />


</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>